死曼狗咁開心做咩 唔睇下自己隊野排第幾 知唔知醜？

幫利迷開定先

而家捧緊曼聯定反利呀

樓主阿狗

洗唔洗咁能槍口牙

係開心既！

樓主反雲狗

班猁狗係個mon前面嬲到爆晒青筋

班獌狗係個mon前面嬲到爆晒青筋

嬲你咁夜仲唔訓呀柒頭

我地六弟last 2場仲易食過你間垃圾廠廠踢番歐霸啦

系

花式撚狗，OP高章

又燈撚到猁贏

反雲仆街死

想知樓主講邊隊曼